夠啦，我放棄五大訴求

我放棄五大訴求，只求林鄭全家早日壽終正寢

負皮 上一頁

依家猶如無政府
香港人咪同你玩撚大佢囉
光復香港 時代革命
唔使指意民憤可以平息到